### Статистическая обработка данных

В этом проекте на входе имеется массив из чисел, затем вычисляются среднее арифметическое, среднее квадратическое и среднеквадратическое отклонение, 
медиана (как середина отсортированного массива), среднее арифметическое взвешенное, медианный интервал частота варианты равной 10, размах ряда, коэфициент осциляции ряда, 
коэфициент вариации ряда, однородность, самый частовстречающийся элемент.

Выводятся на экран массив отсортированный по повторениям, и массив с накопленными частотами по элементам (для кумуляты ряда).
